Samsung A31定Nokia 7.2好？

用緊iPhone 6s
想搵部大mon, 唔打機但會影相
好難揀

定係買部二手iPhone 7 Plus?

nokia 7.2 細舖$2000 都幾抵玩

但三星有核電同oled
Nokia有Android one同4K 拍片 如果有核電就狗衝咗

iPhone se2

但我唔用電話打機 而且mon太細

A31不如M31

M31正呀 但香港好似未有

應該唔會有 去amazon買啦

會影相唔打機會唔會諗xperia 10ii影相明顯好d

最後買咗Galaxy S10, 限時減價 $3120

咁平？

邊到有？

香港蘇寜網上店 但優惠好似限時一粒鐘 已經恢復原價

仲平過水貨

係咪想賣4120打錯價錢咋

nokia 7.2 用家 唔好買
用落好多小缺陷
最嚴重係你隻手有啲啲濕度同熱，部電話就會失控 個mon係咁亂click野咁
講緊隻手唔係濕到見到水果隻 只係有啲“笠”已經咁

印度賣14999 inr,uk賣245gbp

但係唔知點先可以喺印度運返嚟

唔知道 等緊出貨

好彩冇買 聽其他人講會lag即刻冇興趣

nokja冇exfat
放入SD Card再大嘅file都唔能夠超過4GB